今日將軍澳勁到仆街

多人成隊軍咁到處掃
大家一齊幫黨鐵 裝修
搞完一邊就走去另一度 流動到仆街
完全同係港島陣地戰唔同，今次係反客為主
hit and run 不被捕，又有確切成果見到(破壞)
題外話 區議員都需要裝修

驅逐共黨 光復香港

勁抽

聽日繼續 後日繼續
長期抗爭
今日打唔爛咪聽日打囉，咁多間中資 永不落空

今日堅係多人

推！

勁到仆街呀

大進步
終於唔再係左膠之都了

下次記得裝修埋景林民賤聯溫啟明office!!!唯一遺憾！

爭取堆填區無臭味 彈出彈入個位？

認真 痴撚線到好似記者報唔晒咁多區

似真遊行

係勁，但頭先見到有啲女仔又唔遮耳仔件衫又唔係全黑色，要小心啲ar 手足

真開花

勇武孤島反cup

推

荃灣最先進化到遊俠咁
黃大仙仲係到打陣地

將軍澳次次都散得好快

黃大仙真係好垃圾,全世界都遊俠,得一區未進化

兩晚爆黨鐵都堅快手

比個讚你地

Too mtr , popcorn 美心系

走啦！就12點屋企要人啦！

tko d哨兵多到

手足可唔可以順便拆尻埋個觀音廟

係

犀利

凌文海
將軍澳厚德邨德安樓地下10號

陳博智
將軍澳厚德邨德澤樓地下25號
將軍澳寶寧路25號富寧花園街市鋪12A

莊元苳
將軍澳廣明苑廣瑞閣地下B1室

温啟明
將軍澳景林邨景櫚樓地下2A室

Push

建制辦事處先係重點

住樓上既 麻煩大叫提人走

回程小心比便衣狗咬 搭LIFT要用彈出彈入大法

走啦
天晉樓下好多狗

莊元苳條建制福建狗！掃佢老母

Why 佛教徒表示唔鼓勵破壞佛像

岩呀 美中不足

彈出彈入姐係點

懷疑有人吊尾

入LIFT 關門前 出去

又可以最後先禁LIFT 睇下其他人有無禁

又或者跟街坊一齊出其他層又得

真係好撚多人
行到邊都有

仲停留狂戰士 MODE

大埔拆到無野好拆添

其實區區都多人

其實係林鄭勁到仆街
一吹雞就咁多人

好多人返到黎直接行

真係忽然覺得
多區hit and run 對準政權黨企建築物 係新方向

好波

係 夠多人冇事啦

push

hit and run 對準政權 好波

土瓜灣同黃埔會師美心重捐啲櫈出來做路障

但嗰班女仔並唔係行,係有份同美心啲舖頭玩, be careful pls!

聽講有班福建幫係坑口

民建聯隻狗何民傑 呃飯食 呃左咁多年 都無幫佢裝修 無天理 另一遺憾！

落雨開遮

荃灣中銀先勁

天水圍一樣 街坊氣場太大 去到邊 輕鐵爆到邊

Tko好耶

荃灣今次唔錯
3分鐘快閃
一班人係橋睇水
做野同散都好快手

原來係黑社會聚腳地 留係度實在有辱佛門

事前去黃大仙/車公拜神，講清楚點解咁做，叫佢保你
之後求簽同問聖杯，請示依單野做唔做得

係香爐插香，禮貌地叫入面堆邪靈走
「依個地方需要清理，請各位受完依柱清香後離開，有怪莫怪。有主歸主，無主歸樹。」
講完在場既人全部要鞠個躬
燒完就搵紅冇笠住個神位/神像，打爛
香爐就舉起，一定要倒哂d灰出黎，然後反轉擺
之後裝修個d就唔洗教 正常咁做

完左之後無論信唔信邪，都返黃大仙/車公度拜神
返屋企前要過火盤，跟住用碌柚葉水沖7日涼

知錯能改

要將個經驗分享出去

依家沙田 黃大仙仲有人守緊 , 唉

真係要變通啦 戰術唔變 死鳩硬

好似召喚咗神獸

Tko乜鳩都爆曬

左膠之都黎講算進步緊

認同
hit and run 對準政權 有目標破壞

勁到仆街

返自己區玩，留意cctv，諗定換衫位，小心俾人跟

將軍澳街坊高質!

認同 幫林鄭助選

勁

街坊勢如破竹！

旺角都係

區區都係咁

將軍澳人進步中

今日堅多人

班福佬敢係將軍澳攪事聽打橫出去啦

之後只要夠多人 和理非一樣可以繼續帶mask行

將軍澳一玩可以3個站玩哂
全部可以行路

光復香港

Tko堅勁

甘先正路 hit and run最佳例子

無狗車無得咁比，多左人係要讚

爭取首都！

互相學習，良性競爭，好好既方向

岩 蒙面法佢老母

開遮都唔夠呀一定要包到實一實 大佬入去坐唔係講玩

勁
將軍澳撚終於洗脫污名

荃灣 be steam
快到冇影

唔係市中心理狗好似冇興趣搞

岩 隨時走 街坊又熟路

我愛將軍澳巴

係4個，全部都可以行
Tkoer 反抗

見到有個寶寶係車路著全黑企得好出
下次企番入D/著番螢光背心
好驚佢地比車車親

Tko撚自己地頭散得好快
叫極唔走通常住樓上

岩岩將軍澳街坊先屌走防暴

由坑口到寶林最後調景嶺，黨鐵、美心、吉野家全部走唔甩

又有目標破壞

將軍澳終於爭返啖氣

4個

其實係
狗今日係收儉左

荃灣完美遊擊

等多一分鐘啫 咪傻啦

將軍澳由無煙城變無狗城巿

將軍澳有冇機會做首都？

首都之爭

好事泥。
對準政權建築物黨企就得

今晚真係遍地開花，紅土黃係黃埔裝修左成晚都無狗無記者

星火新NUMBER
【6461 6642】
新舊number都用得
完任即走 防跟尾狗

True

分工做得勁好 一班鶳一班繼續行

點解咁都要屌一屌黃大仙黃大仙中心美心同元氣體無完膚啦黨鐵都爆哂 成撚日話不割不割
係屋企睇直播就最威威

係差左區議員

一定要搞鳩莊元苳
日撚日朝早係度派傳單 派埋啲蚊怕水同文具呃鳩人

佢地醒目既 放心

其實仲有明德邨個溫悅昌

幾時屌？

將軍澳！！！

有巴打依家叫緊光復香港

I mean 12點前

留力呀嘛

冇可能報得哂，單單一區入面都再分幾批開花

呢條仆街真係要搞
之前廣明圍標個狗閪樣 已經好多人唔妥佢

12點即刻打鳩你

咁樣對準區議員
冇可能唔驚

no la
最多係遊擊隊, 比你中二病D 叫暗部囉
完成目標就唔見晒

agger

今晚真係好撚自豪

係哂床到

最撚堅係坑口街坊黎寶林會師
果下氣勢真係一時無兩

啱啱又爆到政府合署
利申 啱啱發夢嗰陣 樓下嗰種電制房對門比手足一腳踢開咗 之後有機電手足入咗去搞 好似停咗電 最後連消防塌陷拯救隊都嚟埋

啱啱番到 好開心 今次真係好有進步 好感動

hit and run 新方向！

做得好

三個站 圍住一個三角形 得一間狗屋

佢去邊 就另外兩站玩

真係馬嬲搶球

光復香港 時代革命 香港獨立

有冇人走唔到

地址: 香港新界將軍澳健明邨健華樓地下1號

電話: 3428 3528

電郵: kinming@dab.org.hk

仲有一個 條撚樣 成日樓下派禮品包 上次派潔易亮

成個將軍澳區 唔洗MTR
調景嶺 > 將軍澳 > 坑口 > 寶林 行路都係45分鐘到

好多父母輩都係到

荃灣真係好勁,又醒,做野最多,狗連人影都見唔到係咁鬧路人

咁搞對個政權黎講係最撚麻煩
但係如果早就咁搞, 香港人會污名得好緊要

而家可以放手搞遊擊戰喇~

而家班狗到左坑口齋企

大佬 黃大仙可以游擊去邊
慈雲山 斧山 新蒲崗嗰邊無咩意思架喎
人哋狗屋連狗宿舍喺個街口隔籬
龍翔道又係東西兩邊交通核心

支持

今日真係留係本區最開心。

搞完返屋企先係個重點
呢個時勢唔洗再聚咩民意民氣, 唔需要聚人罰企

好勁啊將軍澳人

將軍澳勁抽

點解一定要留喺黃大仙
觀塘咁深藍都唔去支援

好撚勁揪好撚爽皮

今日黃大仙都遊咗去樂富同新蒲崗

林鄭吹大雞！

沒有暴徒 只有暴政
對準政權！

狗隊到

係
大家又熟路 又隨時可以返歸

全部安全撤退？

將軍澳人口差唔多四十萬，出百分一都四千人啦。 下次可以再玩大啲都得

係 一完目標即走
下場又好番屋企又好

將軍澳人係一個一個地區咁掃場
目標清晰

有幸見證4個站爛尻哂 將軍澳友又熟路

我愛將軍澳

培成路之前已經係度

屋企要人

九龍灣都係架

香港人 反抗

加埋區議員就perfect池

今日過萬都有

正到仆街

太爽 同手足由tkl拆到落pl

香港仔第一次示威,
個破壞程度唔差過其他區喎

驅逐共黨光復香港

再多人真係想去埋康城

一般般啦

仲有簡兆祺條撚樣

前往觀塘方向嗰陣得十幾隻狗
結果就冇啦啦u turn返咗黃大仙嗰邊

下次真係可以成隊人過去會合康城

節奏快得嚟又真係一路做得哂先勁

叻

岩呀

好多謝你地

魔法棒

係 hit and run!

岩岩將軍澳見到cctvb 教人講英文個鬼佬

識人住呢度
話係老黑仲要係支那佬搞黎發死人財既廟好好趁機裝修

有冇人有義載，我有兩個女仔朋友走唔到

高峰嗰時真係有成萬人

keep住個勢！

有d基味
加個版本係囡囡得唔得?
最多隔支筆

街坊力量

街坊勢如破竹

大家要記得 屋企張床要人

好似細個吹雞打交咁

喺樓上見到好多手足行馬路

工作效率香港人認第二, 全世界冇人敢認第一

屯門都半陣地

不過都有唔少野跌倒

真18區開花

康城居民真心歡迎大家

康城人表示距離太遠啦
比起TKO行去坑口、一路行番去康城好遠
同埋一入到去就無咩路走

黃大仙友 都要俾1分你將軍澳

係裝修

有機會搞埋TVB

大埔都唔弱，各區加油

天水圍都好撚勁
裝修囇啲輕鐵站
又幫襯咗美心東海堂元氣同360

有馬路同海旁條行人路
但真係太遠

手足好波！

只要人多康城唔會變孤島

仲要散哂

今日將軍澳友真係勁到不得了！利申 有出去

真，太古好似得2-3個

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街(遊俠)

得海邊條路
一隊POPO 掟晒D人落海

頭先就係海傍慢慢行番去

最重要係市民理解 777而家無人覺得亂得你愈搞愈亂呀

咁多新聞採訪，佢地啲器材同車都唔平

全部都街坊
裝修完返上去飲啖住家湯
可能仲暖既

真
乜都拆晒

堅 一定三甲之內

在場嘅知咩事啦

天水圍黃大仙其實勁開嫁啦
比個機會前無煙城市打下飛機啦

幫推

估唔到18區開花咁撚勁

成萬人行過去佢都唔敢喐手啦

而家？

工作抗爭

將軍澳區專打野戰

阻膠: 唔好呀, 唔好搞佢地, 無意思
軍師: 唔好被仇恨蒙蔽雙眼, 會影響國際形象

可以測試速龍跑步速度

共同抗爭為香港

將軍澳今晚真係勁到仆街
話去坑口就成隊人一齊去坑口
一齊再去寶琳 調景嶺
仲要一路行一路光復香港
勢如破竹
齊上齊落

有冇巴打可以講下德澤樓個邊點樣？
我記得個度都有民賤聯 office

call4van啦 係連登揾義載

策略正確

小心呢啲仆街

行街裝下修

驅逐共黨 光復香港

之前

假博士辨事處

所以要對準政權紅色野

各區終極理想！！

如果由寶林行去調景嶺可以行快啲就更好

係
驅逐共黨光復香港

經過今日之後唔去港島打大佬啦

近起上黎,煲落飯都未煮熟已經返到上去

利申 遠

陣地,有必要,但唔係主線

因為好有多勇武手足受左傷/比人拉左/轉左去快閃組
所以現階段陣地唔會夠對家打

但可以 以拖時間為核心

令對家增援速到減慢
降低對家機動性
等快閃組可以係區內安全活動

打死物有乜用?
唔會受傷
同對家有一定距離,被捕風險低
唔洗食子彈
對家前線係condom,傷一個換十個武警落黎取締佢位置
但死物復修需時

不過小心埋伏,提防暗門
進入室內時請提高警覺

明白既

嗰度好撚難走㗎

大把taxi啦

喱堆先係真敵人
驅逐共黨光復香港

聽朝過去朝聖先
頭先落去昅下淩文海果度，睇完真心笑咗出嚟

黃大仙重兵守狗宿架
加上黄大仙得兩個商場同黨鐵站
行入新浦光無乜野玩
行去樂富or鑽石山又無乜特別

唔好咁話佢地啦 佢地係最勇 唔好忘記邊區識反擊先

街坊力量！

終於唔係得和理非

係咪應該開番個事後集中討論post 等記者跟番貼d

hit and run!

有自衛到咩

有目標既話真係係

我以為得荃灣咁多人...

推推推

將軍澳勁在真係一有狗全部即刻散晒

冇人戀戰冇人嘥時間

將軍澳被壓制左咁耐, 街坊又俾人打穿頭又刀穿肺

荃灣勁咩
今日荃灣早啲係完全冇狗
有人好sad咁話
我哋連幫其他區手足分散警力都做唔到

tko今次真係散水快，破壞力又勁！

勁多人 差不多12點又全部散哂
拆咗四個站 仲要未計鋪頭

溫啟明隔離仲有個民賤聯嘅鐵竇，已經存在咗廿幾年

係 最早街坊力量

不嬲都有好鬼鐘意小巴排隊打尖

區內又hit and run好多人會勇左

為將軍澳人感到自豪

玩到PopCorn facebook話聽日唔開

但漏咗將軍澳中心的美心 Cake Lab 完好無缺，不完美，可改善

真正做到散水，返屋企瞓覺

又幫黨鐵裝修 真係太好心地

度度都多！

hit and run
搞掂下場

勢如破竹

要大裝修

話說陳議員呢幾日放二奶架宣傳常日遮住上面民X聯logo

又想陰9啲人

屌你正呀喂

十分鐘搞掂裝修 cls快手到

觀塘都唔差
觀塘 牛頭角 九龍灣

驅逐共黨、光復香港！

等美心新裝修好再去錦上添花

聽手足講 有部份去左調景嶺搞

議員都好似有需要？

淆西 裝下修姐

觀塘都唔差 一路掃到九龍灣
發夢見到

唔使比較啦

所以佢地係出邊就易

有無相

我係香港仔

好日又唔見佢出嚟 一出嚟就派蛇齋餅粽

佢地為街坊服務左咁耐 係時候要回答下佢地啦 特別係某d博士議員

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

成班仆街賣港

封站封路就扒街喇 真係走唔到

一係跳海一係跳堆填區

榮仔畀簡兆祺搞到破產，冇得選區議會

免費裝修

有搞凌文海同葛珮帆地區辦事處喎

得啲公公婆婆先會信佢地

知道,聽手足講仲有漏姐

怒火大爆發,連南區太古都覺醒

天水圍都掃黨鐵 無一幸免

好勁

裝修要十成熟先有禮貌

間接令成間商場嘅鋪做唔到生意美心集團真係害撚死人

有冇區/立法會議員辦事處？
工聯會中心？

真係自己攞泥

好建議

個幾個商場, 住將軍澳既都唔係個個熟點行

屌你老母
黃大仙得兩邊商場 廟 新光最多有馬會
之後就巴士站同黨鐵同民居學校
上面係警宿 消防局
隔離係差館
得一條長馬路
你想點撚樣hit and run？
議員office慈雲山個幾個位都係民居
點撚樣燒
唔打龍翔道唔通點

都多謝黃大仙手足拖住咁多狗既

次次行過見到莊元苳都叫佢收皮

呢件光頭佬我都忍得佢耐，每次選先出黎呃啲啊婆票 llm

可唔可以拆埋景林個觀音
唔知做咩搞到成條邨都係神神化化咁

利申
發夢黃大仙前線
係唔撚gur你係連登9up幾句就話撚我地垃圾
屌你老母

係 手足辛苦

手足,唔好嬲
係你地拖住成堆狗
其他區先可以咁成功
真的,謝謝你
祝平安

黃大仙中心 元氣 starbucks mx同八月炒埋一碟 仲要4間都有玻璃向街 點解唔搞

黃大仙個區其實相對荃灣/將軍澳嚟講好細
除咗南北館之外都無乜目標

不過可以建議吓去鳳凰村/鳳德荷里活過
星河明居都有狗宿

唔好討論太多目標係咩 慢慢班狗就會知示威者去邊 擺定狗埋伏

打飛機post 唔好意思唔好勞氣
唔係你地坦住晒D 狗, 將軍澳絕對冇掃得咁順

將軍澳人真係勁到痴線
啱先一齊行
由將軍澳->寶琳->調景嶺（啲嘢冼低哂）->將軍澳（啲嘢又唔覺意冼低）
然後各自返返自己張床
勁

今日去左觀塘食蛋糕
我對唔住將軍澳既朋友
會留係將軍澳搵蛋糕食

區區唔同姐
唔使比較

下次見

好愛將軍澳既每一位！各位辛苦了！

麻煩大家幫手推
還手足一個清白

快閃其實可以唔洗太多人

今日目標一路都好清𥇦

btw係咪無人被捕

暫時元朗，將軍澳，荃灣都爭緊做首都，相反黃大仙都係黑馬黎，起碼有龍翔道粒大春袋

今日收工返唔撚到嚟

多謝最後有將軍澳巴打義載

各區多多學習呀

想講
黃大仙應該分咗兩班
一班喺龍翔道
另一班由黃大仙行去彩虹再行咗落土瓜灣
點睇

將會有一個中槍係醫院做緊手術既手足將被捕

莊元苳
將軍澳廣明苑廣瑞閣地下B1室

希望各位幫佢裝修

黃大仙都有班手足分頭行動
周圍SET RB 同裝修架

巴打順番條氣
咁多個月黃大仙勇武唔認第一都第二
無裝食煙閒閒地
日日去狗宿撚狗
今日比其他區威下先，人地要拎分有排都未追到喇

Be water 既極致

唔同path既我發夢條line係由將軍澳->坑口->寶林->調景嶺，後尾有手足話有狗車駛往寶林，但我地已經去緊調景嶺

18齊齊開花！

全靠佢地守住龍翔道，啲狗先唔可以周圍走

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

調景嶺完左....最後有幾個朋友住油塘
要行一個鐘山路返去 唉....

十八區都咁勁 唔洗爭

將軍澳好玩在 班狗估唔到我哋下一站係邊

今日好正 個個都嗌到聲都沙

無黃大仙守老龍 d狗咪好快支援囉 將軍澳都無打得咁好

由配水庫上獅子亭再落去廣田邨

其實有一班快閃隊黃大仙 樂富 九龍塘咁掃 得一兩個記者跟到

將軍澳好波

相pls

#沒有國慶 #只有國殤台灣後續！(義務律師團) 得200幾個Like冇人理? Condom?

今日將軍澳人好波
覺醒之後成長迅速

記住
唔需要任何片/相

係有陣時係寶琳大嗌有狗又一堆雞飛狗走 最後又係咩事都冇 要改善啊 求下大家淡定d好冇

應該差唔多係將軍澳話去寶琳之後行車路去去到之後話狗上狗車就行返去調景嶺

將廣入去最快要半個鐘
撤退係一個大問題

Btw 街坊移動嘅時候盡量唔好散步咁行行快少少

繼續咁做

唔駛，景林個神像入面得野鬼

我查過佛教廟宇登記冊，冇登記過

個廟係非法霸公共用地起嘅，成日呃香油錢

將軍澳人好波

hit & run做到極致, 去到邊, 邊度就散
強烈譴責將軍澳手足做嘢太快手, 明明香港人鐘意遲到架嘛

屌啱啱完咗見到有幾個手足原本都係想搭的，跟住最尾我行返去康城都見到佢地行好遠

大家各有各做
可能上面啲巴打唔了解黃大仙姐
唔好勞氣
多謝手足拖住啲狗

加油

等贏左先再頒獎排名

有咩好爭
今晚係屬於香港人既

抵死 PopCorn係黨鐵旗下商場

將軍澳好嘢！
行咗成10km 以上～

其實黃大仙分散咗幾次
一堆去咗鑽石山嗰邊
一堆行咗樂富嗰邊

黃大仙嘅手足返到屋企之後可唔可以入一入嚟

其實黃大仙真係冇咩地方可以打

黃大仙嘅手足返到屋企之後可唔可以入一入嚟

H

［連登公投］究竟香港國慶係10月4定5？

大家投個票 推個po 有個共識 唔該

聽聞聽日成個popcorn唔撚營業，各位聽日係邊集結好？

我係將軍澳人呀屌

將軍澳人終於爭番啖氣

係 同埋原來將軍澳有咁多勇武
大家今日都做得好好 不過有幾點想發表一下
歡迎大家俾多啲意見
1. 發夢手足幫手搞黨鐵/美心等設施 一定要係裝備上好好保護自己 今晚見到手足淨係帶左個口罩
2. 街坊唔該盡量企前啲保護手足成晚見到好多街坊企到勁後 叫左勁多次先有多少少街坊行前啲 要行前企疏啲掩護勇武 唔好只顧住睇手機啊

3. 手足未搞掂完唔好成班人一次過散 咁樣好危險 突然變到好空如果覺得手足停留係一個地方太耐 可以提提手足轉場 而唔係走左去扔低手足
仲有多謝今晚咁多將軍澳人出黎 大家要keep住依個人數同勇氣 同依個政權講 我地係唔會驚架
最後 光復香港 時間革命！

莎莎20幾蚊 五個黑色即棄口罩

仲有 散嘅時候唔好推人 今日俾個手足推左落地下

進化

自膠左時代

唔好嬲
有腦嘅都知黃大仙幫手坦住d狗、拖住增援
地理位置同功能上嘅唔同黎
身為TKO人好多謝你哋！

而且羨慕咗你哋仙人好耐！
尊重黃大仙前線！唔洗理嗰d冇腦嘅人講嘅野！
嗰種人唔係冷氣軍師，就係新人懶勁

仲未有人清算TVB

利申 我係其中一個細路 好希望下次其他大人唔爆都幫手擔下遮

TKO好野

同埋真心 話退後個時唔該行快兩步，依家唔撚係遊行

你哋嘅蒸魚碟同撚狗大師，
大家都印象深刻，
記得好清楚！

所以大家要記得記得企疏啲 有事嘅時候先唔會亂衝亂撞
[black]每次出黎講到口水都乾 叫大家企疏啲唔係叫你地企後/甚至無視我地
企疏啲係為左俾前線有足夠空間走 亦可俾後面嘅人走快啲 減低衝撞機會
所以唔好一係企勁密 一係留好大個空位係前線後面 一個人都冇[/black]

Tvb 個位太屈機

如果真係佛菩薩，恭敬地講明情況，
之後照拆就得
正正就係野鬼先至要咁多手續
因為你拆佢屋斷佢香火，驚佢地覆桌呀

啱啊 如果真係咁驚不如唔好企咁前同埋睇定啲先跑
不完美 可接受 可改善
唔割席
Anyway 多謝今日扶我起身繼續跑嘅師兄 希望你睇到

唔洗理嗰d借機鬧其他區嘅人
身為TKO人，一向respect仙人，
之前次次都係用你哋黎比，覺得TKO仲要繼續努力

TKO人想買啲普通gear其實可以去寶琳通理琴行隔離個間雜貨店買
利申 每次發夢前都會去買

全民帶遮唔敢爆都可以企前啲幫手遮大頭
保護手足 你我有責

黃大仙巴愛你
多得你地先咁成功

日牛？

第一區拆狗館 你當將軍澳流？

我都愛

Tko人基本上全區都熟，因為真係孤島嚟

下次溫悅昌同葛佩帆依兩個仆街撚屌都唔可以放過

寶盈好似有工聯會朱琳辦事處

唔分化

無黃大仙，其他地方唔會咁成功

海逸仲有個工聯會中心

其實包括全tko

推

廣明街坊，見到條7頭成撚日係到假9笑好想打7佢

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

公海有人問有冇手足要用澳景路呀

冇事
好多人都明咩事
而且你哋幫手坦住狗，其實功勞都好大
而家全港各區一齊努力

而且講真，點講都冇可能係黃大仙廢，
街坊buff係由你哋開始
大家都明

而且TVB不嬲係狗嘅訓練地⋯
人哋玩到熟哂，你入去同人打⋯⋯⋯
搞笑咩⋯

將軍澳高攻 高攻速 又敏捷
兵貴神速

多謝黃大仙手足做坦知道唔容易 真係辛苦晒！

將軍澳警署真係全香港最慘嘅警署

永遠支援黎得最慢都係佢

得一條將軍澳隧道入到黎

警署樓上有全部都係民居有咩風吹草動俾人影到曬

將軍澳又四通八達 TKl行過嚟寶林都仲得

永遠都係玩完九宮格先見到班狗對住空氣衝刺

哩個真,上次快閃九宮格,入嚟嘅都係黃大仙綠狗

有一件事想拜託大家
可唔可以對準黨鐵同美心/藍舖？譬如客服呀月台呀嗰啲？
因為屋企人有喺黨鐵站租舖頭（幾年前簽左㗎喇，嗰陣黨鐵仲未係黨鐵，同屋企人係全部深黃，會去遊行集會接放學買物資 etc.)，今晚有啲站流口水，浸埋成間舖
我地雖然都唔開心，但明白手足唔係有心，亦一定一定唔會割蓆，但希望下次裝修可以諗一諗，針對返賣港嘅舖頭先
最後祝各位武運昌隆，萬事小心唔洗俾狗咬

可唔可以唔好淨係搞辦事處咁濕碎呀

黃大仙啲街坊都好勁 成班屌狗屌到發發聲 人又每次都多 成條龍翔道企滿灑 淨係睇畫面都夠震撼

將軍澳BOSS : TVB

但係散太快啦最尾
都未見到狗就已經跑哂
前線手足仲係前面
有狗慢慢退
等埋前尾先一齊走阿

屯門好似無記者？我個fd話無live

香港重新需要Gobee bike

人人有車，唔洗再靠黨鐵！

將軍澳真係每一次都一話有狗全部消失晒
係每一次
無論行動咗幾耐,做咗幾多嘢,定甚至未開始做嘢

狗落地,冇晒人

交通問題 極緊要

咁耐以來一直等緊
好想現場行動有人帶頭

tvb真係會有入冇出，死硬

兄弟爬山 點解要話人垃圾
人地相信呢套咪去做囉 關你咩事
手足搵命搵未來去為你衝 你就話人垃圾
痴咗線？

明明係成班五十歲中年大叔落手,屌你咪認屎認屁

將軍澳啲火魔法師去撚曬邊?

自己主場係唔同d架啦

好震撼

哩個BOSS真係太難搞
要少數精銳入去魔法連發,十分鐘內即退
而且要有人拖住出面啲狗先得
你睇地圖就知嗰個閪位得一條路,封咗就要跳海走

將軍澳人威翻次

真係要跳海 游翻過海皮先走到 唔係講笑

各有各做姐 冇話想認屎認屁

爬文啦手足

屯門完全冇記者
初初見到有線有架van係度
但冇幾耐就走左

即係認咗係扮晒嘢啦
都話你架啦，唔係自己做嘅就唔好喺任何地方話自己做過乜乜乜
一陣俾狗渣追到，又或者有狗渣尻拉咗你收你電腦電話入你ac，網上廢UP都可以做證據

唔想俾狗渣誣告，就唔好喺任何地方話自己做過乜乜乜

正確嚟講 調景嶺將軍澳康城坑口寶林都可以玩曬，上埋康盛花園都得
鬼叫將軍澳本站係中間
不過就唔建議搞康城，成本效益唔大

我講笑姐 依啲咁暴力嘅嘢 不了

因為將軍澳站係正將軍澳地區中間
去調景嶺又得去坑口又得去寶林又得去康城又得，上埋康盛花園都仲得，適合hit and run,派人守曬咁多條路捉手足啊笨

終於叫岩口號

上次佢係廣明個空地對開派傳單比c9屌7

係到係到係到

康城易入難出，popo派幾個人封條路都gg，加上私樓區又冇咩商場唔適合hit and run

將軍澳正式成為新首都

好靚好安祥

最重要係緊急法 蒙面法攞黎試水溫

將軍澳係以前國民黨人聚居嘅地方，唔係流架

本身唔係tko人 係tm人
但今日因為一啲事黎左tko 仲要單拖
跟埋班勇巴一齊hit and run
由將軍澳到坑口寶琳打足一個圈

本來對tko無乜認識 今日行完之後發現
tko人真係好撚屌 打完一個又一個
完全係be water

搞到我以後次次都想黎發夢

最重要係見到人多 同埋多街坊

將軍澳特點

Age of Hong Kong︰將軍澳特殊兵種，單車斥候，研發成功

大將軍澳聯合差康城咋

收皮啦，戰術作用區區都唔同。你懶係勁咁屌人仲乜春。

你咪撚戇鳩啦
出面幾個po解釋左點解變陣地囉
黃大仙根本穩佔頭三

佢淨係睇live見到陣地，完全唔知兵分幾路快閃再會師，呢種冷氣軍師收皮啦

趕走共黨 光復香港

其實8月果陣已經話要打游擊戰，陣地戰消耗大
而家先轉有少少遲
早啲轉既可以少好多人被捕

好似仲開到鋪

喱個真

yes

街坊覺醒

先搞左其他目標啦
狗屋好易得個圍字

不小心滑倒

認同
驅逐共黨 光復香港

死開啦分化狗，手足冇一個係垃圾

認同

齊上齊落

各有各做法 冇黃大仙開頭波 就唔會遍地開花
手足冇一個係垃圾！

認同到仆街
完全係新方向
冇得擋
有目標攻擊 玩完就走

偷野真心唔建議

調景嶺